# Календарный план "Веб-программирование"

### Занятия

| # | Date | Topic |
| --- | --- |--- |
| 1  | 10.09 | JDBC Extra |
| 2  | 17.09 | Project Overview |
| 3  | 24.09 | HTTP. Servlets. |
| 4  | 01.10 | Project. Use Cases. Persistence. UI |
| 5  | 08.10 | Spring Intro |
| 6  | 15.10 | Spring DI |
| 7  | 22.10 | Spring AOP. Project Lab |
| 8  | 29.10 | Spring MVC |
| 9  | 05.11 | - |
| 10 | 12.11 | JdbcTemplate. Hibernate. Spring Data |
| 11 | 19.11 | Spring Boot. Project Lab |
| 12 | 26.11 | Spring Security |
| 13 | 03.12 | Project Lab |
| 14 | 10.12 | Project Lab |
| 15 | 17.12 | Project Lab | 
| 16 | 24.12 | Project Lab | 

### Web-приложение

| Этап проекта | Срок сдачи |
| --- | --- |
| Выбор темы | 15.10  |
| Анализ задания и обзор аналогов | 22.10 |
| Проектирование прецедентов использования | 05.11 |
| Проектирование слоя персистентности | 19.11 |
| Проектирование пользовательских интерфейсов | 03.12  |
| Сдача проекта и пояснительной записки | 31.12  |

*Note: Рекомендуемый срок сдачи в среднем - хотя бы за неделю до указанного в таблице.

- Если не успеть в срок, применяется понижающий коэффициент **0,8**
- Если сильно не успеть в срок, применяется понижающий коэффициент **0,6**

### Autocode

| Блок упражнений | Мягкий Дедлайн | Дедлайн |
| --- | --- | --- |
| JDBC. Extra | 01.10 | 17.10 |
| Servlets | 17.10 | 29.10 |
| Spring Core | 07.11  | 19.11 |
| Spring MVC | 19.11 | 03.12 |
| Spring Boot | 10.12 | 24.12 |
| Spring Security | 17.12 | 31.12 |

- Если не успеть в **Мягкий Дедлайн**, применяется понижающий коэффициент **0,8**
- Если не успеть в **Дедлайн** , применяется понижающий коэффициент **0,6**

#### Упражнения

| Блок | Упражнение | Баллы |
| --- | --- | --- |
| JDBC. Extra | Employees. DAO. | 3 |
| JDBC. Extra | Employees. Service. | 5 |
| Servlets | Expression Calculator | 3 |
| Servlets | Stateful Expression Calculator | 5 |
| Spring Core | Spring Chess Puzzles | 2 |
| Spring Core | Spring Video Beans | 2 |
| Spring Core | Spring Custom Scopes | 4 |
| Spring MVC | Stateful Expression Calculator (Spring) | 4 |
| Spring Boot | Employee Catalog | 8 |
| Spring Security | Spring Catalog Access | 4 |